(生意轉讓) 有冇伏

1.餐廳可以 唔洗廚師？唔洗人煮？
2東主唔洗做
3純利有7萬？？？？幾個月回本？
好過收租

利申 儲緊頂手費

咁好搵佢會留比你?

集合28個人 一人一萬都有2500個月 本小利大

咁好做 佢唔繼續做

哩輪我都賺夠 想比人賺下

廚師都無 煮乜撚 特色菜
chef mic ?

可能係杯面果類

:0)

唔洗廚師，小食/雲呑面？

似係現時有生意轉讓公司 做盤生意出黎 揾笨7

龍咁威

Profit 7萬，但係頂手費30個唔洗

如果真係有7萬一個月，再考慮餐飲業回本期係1年至2年半。因此頂手費至少大概100萬先合理

戴頭盔：非專業人士

28萬頂手，月賺7萬？
4個月回本佢做乜唔自己做，反正又唔洗廚又唔洗東主落手参與

抵 快啲入手
咁都比你執到寶
下一個香港首富仲唔係你！？

無可能賺7萬
咁少生意額

我係專業人士...
曾經係
30萬呢個營業額唔可能過5萬 純利
除非自己有工場

美团外賣俾客

auto run咁好賺都唔要 諗都諗到咩事

仲抵

貪字得個....騙人手法真係層出不窮

等睇苦主開post受騙

呢排我都賺夠 好想俾人賺下

毛利7萬。扣除租金人工水電煤,蝕7萬